万刀甲又同Stephy分手, 黃翠魚又同蕭正楠結婚...

依個世界到底做乜撚野!!!

你老母又生咗你件叉燒出嚟

WHY!!!!!

請問又乜撚野